Kohtu ette tulli Merase Engel Türk ja kaibas,et Reet Türk olewa tema kartowli pöllu ära üles kündnud kust kartowlit juba üles wöetud ollid,agga weel kündmata jäenud,ja et Reet Türk sedda enam ei saaks tegema.Sai Reet Türk kohtu ette nöutud,ütles tema:et tema lapsed olewa sedda rumalaste teinud,tema olewa selle üle nendega pahandanud kül.Kohhus möistis:et edespidi enam nisugust rumalat tööd ette ei tule Reet Türk peab oma lapsi paremine Walitsema ja nisuguste paha asjade eest neid hoidma.
Kihno walla kogokonna Kohhus
Pea Kohtumees:Enn Alas  XXX
Kohtumehed:Mihkel Larents XXX
Jüri Laus XXX
